警局被持刀漢闖入施襲 據報四名警員死亡

法國巴黎警察總局被一名持刀男人闖入施襲，消息說，四名警員死亡，這名男子其後被擊斃。

傳媒報道，行兇男子是警局的員工，但未知工種。

事發在當地星期四下午約一時，警局事後被封鎖，多部緊急車輛停在外面，警局旁邊的一個地鐵站亦關閉。

原定今日訪問土耳其的內政部長卡斯塔內押後行程，趕到警局視察。

拉

1 vs 4

卧底做

諗住係香港 差D狂賀

真勇武囉！

原來係法國

標題黨
開心左一秒

開心左一秒

標題黨 雖然都想

其實都證明咗用刀對付無防備警察係好有效

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

香港幾時先會出現呢啲人才？